號稱最支持環保既左翼，今年掉左幾多個即棄口罩

說好的環保呢

召喚會員張六常

柒婆咪派左阿婆口罩唔洗掉啦